Ps4 開唔到機

一開機著藍燈一秒 就熄返， 有冇人試過？
如果整可以去邊到整？
已過保

有冇人試過？

同問 一模一樣情況
聽個fd 講應該係燒左火牛 整要600

過左保幾錢？

轉pro啦

我上Facebook 問， 間野又話可能底板壞

$680